[絲打入]其實被男方屌算係我地女方既付出

小妹平時同條仔間唔中一兩個星期做一兩次咁
平時有時我都唔想要
但佢都係咁話咩黎啦，你唔愛我啦咁樣
無計半推半就之下唯有由佢
講真一齊耐左一年有幾多次話真係好有feel大家都好想扑野
而唔係純粹男方想，我地應酬下你咁
平時班連登仔就係到話咩扑野女方有享受，咩扑野當付出係當自己係雞
完全講唔撚通
依加要扑野個個係你唔係我地

幾耐扑一次?

冇野了 自膠

又係你呀女權撚

睇嚟唔少女權閪都係性冷感閪

我係你條仔一早出咗去叫雞
對住啲咁撚舒服嘅事係到扮撚晒嘢 我就唔信你比人屌俗陣一啲感覺都冇

以前係前女友主動多
但係睇人啦

次次都係女朋友chur我咁點計
每次我都交足前戲
d角度姿勢全部都係用佢最鍾意既
郁又係我郁
表情講野全部都做到足
又要忍住攰忍住唔射
次次都等佢高潮十幾次嗌哂頂唔順先到我爽
有幾次仲話頂唔順打出黎就算
咁請問邊個付出多d?